我相信無人會鍾意一個有肚腩仔既肥仔

好大個肚腩 會fing fing下
手腳瓜都好粗

會fing就已經唔係肚腩仔咁簡單

用埋屁股既力先fing到

有冇啲冇肚腩仔嘅肥仔？

話明肥仔點會無肚腩

我男朋友充滿肉

肥膏好撚嘔心

就算有都唔會係你

夠高扯返個身型咪得
又矮又肥就不了

係咪成日打鼓咁打？

我應該都矮

我鐘意

利申：本身腰圍38，高170，男

有肉地先有安全感呀

agger

安全感都要有人feel到先得既

琴日先打完 好正
佢個肚腩實的的

但唔知點解我果個有d鬆

好似話實的的果啲先減唔到

鬆泡泡都唔知點搞